[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Fromfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

蝦式虐兒

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：黑房論係咩？

冇陰公

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

From鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

From隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

新系列

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

爆seed奶奶（神秘角色）

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

BE何遠東肥安

令蝦乾酸度急升嘅大户人家靚太sona

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

今年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾今年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

Lm

留名

估唔到22捱不到半夜就要開23了
辛苦晒如風C！強帖留名

開新post梗係要留名
哈哈 好笑

LM

你個名係咪蝦乾求婚條片話可以睇到佢喊
你們走運了？
定我諗多咗

每次新post睇個整合都覺得好精彩
lm

長到想幫樓主開返個Google doc

Lm
愛死如風了
好開心呢半年識到咁多位

lm

個金剛棒只會越整越長
仲未計好多柒嘢都冇寫落去

推得好快！
一定要推到條乞衣收檔！！

我蝦心諗件事應該會慢慢被丟淡
點知而家個po就算無出片都推得勁快同埋勁多新人加入

你啱

入黎留個名先
btw個故事無佳仔?

其實開頭唔知點解叫蝦乾

好似係痴線西班絲打改，笑佢整乜都乾爭爭，個人又乾

屌係喎
佢存在感太低

因為佢叫alex ha ha
煮嘢同個人都好乾
所以叫ha乾
之後就變埋蝦乾

新人留名

留定名先

仲有林夏maid

歡迎各位新加入嘅絲打
可以去#1睇哂成個金剛棒
煲熟人物介紹同蝦式誨言
同埋記得逢星期五上堂（蝦教授有機會會走堂）

新po加返

留定名

仲有叫雞爸同風化哥

都走咗成個月

教授做嘢唔使你教

無出片成個月都推爆幾個post

簡直係爆seed推post

LmLm唔好俾佢停！

响第二個post 得知蝦乾細個冇洗衣機用
比個咁慳家嘅婆婆由細湊到大
應該冇乜家庭溫暖
難怪會顯得冇家教同格衰
原生家庭好大影響
希望蝦佳大個唔好似佢老母
要健康成長呀蝦佳

啱啱想覆 打完已爆
承接番話sona奶奶偷唇膏個 comment

諗深一層真心痴線
唔知頭唔知路 無啦啦講人奶奶

我同朋友好熟熟到痴線
都唔會失驚無神講佢外母偷嘢囉

最好笑係佢覺得自己夠班同桑拿鬥

冇出片都可以3日爆一個post
喺香港都好難做到

連RV結婚鞋都跟 好肉酸

其實我都好驚嘆有人可以鑊鑊出嚟都柒
去frd度留個言都可以咁仆街
佢真係世界級

D post追都追唔切

方佢唔係見到人地買，佢又唔執輸咁買咩人地實有場合著嘅，你就睇下幾時再有pr 肯請你去event啦， oh sorry 唔記得左你係唔中意熱鬧場合添

佢都唔出片諗住避風頭，點知佢啲fd出咩都吊打佢佢應該嬲到痴晒線

著去做廁所kol囉

畢竟不是大戶人家
一鞋兩用很划算吧！（笑）

係
又無得del個frd啲post嘅cm
人地又唔會拿屎上身幫佢del

跟得唔夠貼 想問下傲映風係咩

佢細個d blog名自己改

好似係佢以前個網名

一鞋兩穿，值了！

（又係提腳尖pose)

個袋同佢比例唔夾搞到個袋好肉酸，好心佢就唔好為曬比人睇係名牌而咁咩啦

呢種揹法好大陸人feel

唔係咁樣點俾你地睇到佢係CELINE BOX呀！！！
for real呢個box size大太係幾柒下

其實佢都咁撚大個人 真係唔可以怪晒家庭成長
個人修養 待人接物都可以大個學

justify自己寒酸 哈哈好笑

咁你果時又比老婆買?
小熊貓你出下聲啦

佢啲tag個重點又錯晒fo
#不浪費 #提高延續性

佢咁自我中心唔聽人講嘅人要佢自己學好都幾高難度
真心希望佢有朝一日良心發現去湊好蝦佳

打到好寒酸 提高延續性
仲有 你唔係乜嘢都北歐風咩？ 點解著紅色

邊敢話老婆樣衰啊我仲想有命打下機

我覺得對鞋完全唔襯個look

好快又新post 可以打定

我有話出席咩？
哈哈 好笑

有爺生無乸教嘅人版 好可悲
正正常常一個中學生都冇應該佢呢個外貌年齡四十歲嘅人乾咁唔識人情世故
究竟佢老公結婚前有冇帶過佢見下朋友去下gathering 去完一定知佢出到去好撚失禮

發覺蝦乾專買大size袋但都咩到好柒，佢有個大loewe puzzle bag，又係好柒

屌
一對水鑽bling到仆街個款咁靚 一對ol款望落膠味濃
我係蝦乾嘅話就算我買先都唔敢拎出嚟獻世

puzzle本身都唔係靚
大袋是實用呀 提高延續性

佢著對紅色勁似支那大媽淘寶老番款

佢又唔提高下佢啲興趣嘅延續性
習字 攝影 仲有啲咩

買名牌就是要爆seed買largest size！意想不到吧～
佢一定覺得買最大=最貴=最威

其實細size唔會平過大size好多，可能覺得加一千幾百就有大size就覺得抵好多，好切合佢嘅諗法

又放得最多野 大袋真係好好呀

係佢諗法其實佢身形咁削基本上冇咩大袋啱佢囉

佢有時又真係咁明顯表露呢啲寒酸野
但又鐘意懶係文青風格寫呢啲累贅terms 去掩飾自己寒酸

我真係寧願你直接講對鞋咁貴就梗係應該著多啲啦
一係就寫好啲，講下鞋好好襯，就算平時著都好啱用

Sona買bling bling款 堅係啱做婚鞋
都未話自己係 #RV忠粉
蝦乾買兩對OL粗着款當婚鞋
然後仲話自己係忠粉
佢究竟知唔知全港有幾多女人笑緊佢

佢個Chloe 嘅bucket 都好大個

佢著果啲衫都唔襯隻puzzle佢買細款應該好睇啲

Puzzle 佢真係用到好柒

個人柒 用咩都⋯⋯

三個celine袋同一個銀包就係celine忠粉

LC忠粉
RV忠粉
Celine忠粉
仲有咩

好似啲支那大嬸

想睇下圖

佢真係襯到對rv好核突 搞到好似街邊六七百蚊就買到對嗰啲鞋咁呢啲係咪就係着起龍袍唔似太子既最佳例子

諗諗吓六七百嗰啲都應該可以襯得好睇過佢我要對嗰啲鞋道歉

呢張完美示範成身名牌但唔知點解有陣柒味

炒哂車嘅angle佢唔係真係覺得靚吓嘛
同埋個袋咁樣孭法係想點
不浪費又要延續性做乜唔去Carousell買人哋二手褂鞋呢哈哈 好笑

對鞋又唔襯trench coat 條褲係顯腿粗同短
crop走佢個樣成身都係epic fail

哇屌成個人完全唔啱比例
個樣又fail
咁都夠膽po

佢用到個puzzel好似旅行袋咁

自膠，Puzzle先啱

又係puzzle bag chloe loafers
寧願佢著d無牌子嘅野等人地唔會認得佢來來去去都係嗰對鞋同嗰幾個袋....
無錢就唔好學人充好柒

我都有呢個款 襯裙先靚

小熊貓又係你
出門口之前提點下你老婆啦
仲話之前做BE, taste咁差

對Chloe 日日著著足幾年都未殘未爛都幾抵
#不浪費 #提高延續性

我taste好就唔揀佢做老婆啦

可惜對鞋勁柒

佢成日前後腳企，想表現優雅嘅感覺
但......反而好師奶、好娘

咁人地又真係去旅行當旅行袋嘅

第一次見咁大個nile 大到冇左elegant變咗elephant

成個身型直上直落， 一啲曲線都無
佢著到好脹

時裝災難 對鞋係mcqueen?
條裙着到好肥 唔係淘寶買大肚衫啦 着呢條都夠似
件blazer長度勁kam又唔修身型
btw個髮型炒晒車

明明有條dior belt都修唔到腰線

佢嗰陣時係咪已經大咗肚所以咁腫？
btw 佢條belt又唔對條裙嘅腰線，做乜9

做咩咁話你老婆唔驚聽日連新豬肉都冇得食咩

佢陀緊仔時影？勁腫

just wanna let you know that i own a dior belt didnt mean to shape my waist line haha ho siu

點解佢明明冇乜肉都可以著得咁腫個pat咁闊

推

咁我唔清楚啦
我再睇返先發覺佢睇落脹係因為膊頭闊過pat

北方佳麗選美咁款

呢張相唔單止著衫柒 仲要影到自己成個女巨人咁 矮咪矮囉 拉長個人都改變唔到事實架啦

佳仔其實幾似吉岡同學

係咪好似淘寶model

小熊貓你夠喇
彈夠你老婆未 捉你去食軍訓餐
一個星期唔準打機同食肉

成個look 都好肉酸，好似大陸人嗰啲一定要擺一兩件名牌係身嘅OL

仲似過Charlie Brown囉
蝦岡同學

waiting somebody reply me ar lets continue fashion discussion!

日日都上熱門
係咪估唔到自己啲柒事可以講到咁多個post
哈哈好笑

咪就係
嗰對鞋明明d OL日日粗著番工，佢買左一對就威威咁，拎去做婚鞋，一啲都唔襯
上網去買對bling bling高踭鞋重好喇，又平

婚鞋bling bling淨係着咗一次 唔扺！

佢最近去廁所打卡着小仙辱條半身裙咪就係抄呢個款
btw 通常見人用返同系列book tote去襯，佢咁樣求其着名牌搭上身真係好怪異

因為婚禮就要額外買一雙不能重穿的鞋子，實在不太經濟
畢竟我不是大戶人家，買一雙可以重覆穿的就不會浪費丫～🙂

Chloe忠粉！

辛苦幫佢影相嗰個人
成日要痞低幫佢低抄
仲要連環幾百take, 俾佢揀個best shot po上網

側乜野頭

仲有個死人表情好bitchy
想一巴車落去

老老實實，呢個RV款最襯/最易襯都真係OL返工look
Hagone又無工返，買對返工鞋做乜鳩
睇死佢結完婚之後，影埋呢張核突相，就冇再着呢對鞋

蝦乾呀哥仲係sona片度留言話sona可能同奶奶不和，估人地生活未必有蝦乾幸福添兩兄妹都係痴線

book tote得個袋型要兩三萬唔扺呀 反正條裙都係a貨

好人好者邊有人日常著紅色鞋(sneaker除外)出街

留名先
貼返上個post嘅圖 笑到透唔到氣

可以做Hagone university 嘅校訓

黃宗澤之流

呢兩張相又係奶粉袋咁大個嘅手袋 寒酸hagone怕蝕底，買袋一定買最大，哈哈，笑死

見條裙又抄dior就覺得煩
著到成個水桶咁

應該都係小糖幫佢影

Hagone 你離完婚再結過，未可以重着囉

加兩千三蚊就多好多皮 唔係唔加阿嘛

佢心諗 點解冇人sponsor俾我
豪俾你啦

屌

然後仲要冇腰咁

大把野講
今晚話題係蝦式fashion

呢條連身裙都係仙仙鋪頭ga
蝦乾有tag

有眼利絲打話靈感來自Dior

出埋界 實係Alex專屬

《我們這一蝦》又開展咗新chapter

幫佢變返原本比例 佢如果有上面張相咁九頭身使咩咁屈就佢做youtuber

講起佢d fashion sense
佢真係冇一次著得靚
呢頂帽真係好柒
size 好尷尬
一係就大d 再誇張d
一係就細返d

蝦乾圖二嗰個露體狂look真係好經典

手指太短 㩒錯負皮
sorry巴打

帽，乾濕褸，袋，長boot
冇一樣係襯

靈感來自風化哥

應該倒返轉?
乾濕褸襯rv鞋 chloe nile袋/puzzle bag
裡面襯短裙露下腿?

仲衰過大媽

又係呢對鞋，究竟著爛未

全部野都係錯

真係唔知係抄款？BE女會冇留意fashion week咩

用佢支35mm定焦鏡影到佢所謂好靚嘅淺景深
但係佢自己就成個巨人咁

陣間出嚟話你生活不順對佢百般凌辱

係咪正版既袋佢先咁影正面

第二張真係jm9
襯到不倫不類

唔講唔覺 佢啲袋都係大size

佢個假celine box都敢拍片介紹啦
成家人都係無恥之徒
比人屌就話唔識先買錯
收皮啦信佢都on9

點解拎到個puzzle 咁柒，我平時出街見人用都唔覺咁柒

佢買對Jimmy choo bling bling 咪算囉起碼似婚鞋d

蝦乾膀胱細，長期急尿所以要忍尿pose企
算唔算解釋左點解佢煮d野咁乾，根本唔濕得

耳環，裙，褸，袋，鞋，全部都錯唒

睇咗佢介紹 Chloe 袋果條片，又唔做功課即刻Google

佢想講馬蹄鐵，唔識講，個腦hang機，問吓off mic嘅蝦公，蝦公話唔識，佢再喺觀眾面前Google

可能長期食得唔夠營養，括約肌老化

新系列好正
如風絲打

其實我真係唔明佢呢d ng cut左佢唔得嘅咩，係都要衝出黎柒

PK 好似成語新解咁
咁都比你諗到 真心服！

回吓帶先
佢個下盤不嬲幾闊吓

淘寶忠粉

蝦式幽默我地唔識欣賞啫

根本成個焦點起佢個屎忽度

成個sem嘅堂都走曬 我想上堂啊蝦教授

三個袋有冇計埋假嘢先

屋又唔見佢怕蝕底買最大 哈哈 好笑

都買唔到 哈哈 好笑

話時話有冇人知佢個Chanel係咩一回事
買定係租定係羅湖城

發覺佢一直每次發言都係用懶係幽默既感覺去講d非常自大讚自己兼同時話裡有骨咁暗串人地踩人地
睇到真係好老尷
但好佩服佢次次都可以用簡單一兩句話去完成以上條件 因為一般人無佢咁黑心自大 真係做唔到

第2張好似韓劇d老女人

明明好多人都係高踭鞋襯牛仔褲，點解係佢咁核突？

好撚柒，連黑咪咁大份先用到medium，佢真係又冇貴氣又冇品味

佢隻腳好似咁曲既？
肥仔內曲果隻？

計埋假野應該有六七個

我「財」疏學淺 最近先認識呢對鞋係名牌 其實對鞋真係一啲都唔好睇 呢個配色仲好娘

今日佳佳好似6個月唔知黑心人母會唔會拎佳佳打卡

蝦乾已經喺部分留言留低1個負評
即係果啲說話講中咗佢

個腦即刻諗起九龍站張圖

幫佳佳回下帶先日日四餐奶唔知肥左幾多

又會有個神主牌放係佳仔上面同佢打卡

佢老豆講清遠G是最好的

都無signature大金扣 邊個知佢捨得俾錢買婚鞋
仲有bling bling鞋咪同傳統褂鞋一樣 平時着嘅話啲人咪覺得你係痴線婆(hagone,2018)

咁我睇咗了

早排有絲打撞過佢
真身係咁 有冇160？

因為對rv係方頭 同梯型踭
再著長褲同超長褸 加埋斜揹celine box會顯得有少少笨拙
.
.
.
不排除可能只係蝦乾樣衰問題

唔好咁啦 好多返工絲打都有著
我係其中一個
不過我真係粗著 同埋多人著黑色同nude色
紅色好難提高延續性

我都想知 寒酸hagone唔似會買Chanel

買咗仲唔拍片開箱同日孭夜孭驚死人唔知佢買chanel咩
我覺得佢個袋似係買二手

似為咗個event租
除咗呢次佢有再孭過咩

Hagone未必捨得俾錢租
可能分分鐘r人情問小仙辱或小仙辱老母借
小仙辱都未必借到啦
幾乎個個手袋都粉紅色
再唔係問大户人家靚太借來用一次
反正之後冇再見過

如果票選最核突穿搭可能會係No.1

其實我發現佢襯衫就係將啲淺色嘅衫一齊着 同埋將啲名牌着晒上身 好柒

對比返上面張9頭身真係笑死

個袋無再見過喎
借返黎?!

角度好重要

叫我？

嘩，又肥又矮成個冬瓜咁

巴打你個名

新人lm
其實之前都有睇過下
但估唔到每開一個新post都會喺熱門再次見到
忍唔住留返個名

個Chanel係佢出Chanel 法國trip買
應該係真 佢話chanel仲有畀discount佢
佢Facebook有條分享手袋片其實有講
佢講個袋少用係因為個款係seasonal款 唔係classic款 會畀人知個款邊一年出
話曬做咗咁多年beggar 有名牌袋唔出奇
問題係自從生咗蝦佳仔之後
支出大增 收入又因為發生咁多柒事而大減
蝦姐唔可以再買名牌 最豪都係買對Chanel耳喳
買對耳環都係為咗有條絲帶畀個仔當玩具玩

得閒去建興飲湯
所以先又肥又走樣

比人知有咩問題，自己都可以咁睇唔起自己嘅

好奇怪既諗法
Hagone執着既點永遠同正常人唔同

其實佢個人好自卑就真
明明以前好景嗰陣鐘意就買下名牌
扮氣質知性人妻
宜家收入少咗 又要養個仔
宜家先話自己無物慾同話自己不是大户人家
想走返小資路線

歡迎你加入
本輯節目內容非常豐富 一齊討論下

唔好意思晚晚都上左熱門

岩呀
以前睇蝦乾d片
未結婚時d片入面已經扮小女人
懶係對蝦公千依百順
明眼人都知假喇
邊有男人係自己屋企得個兜裝野都肯
仲有睇佢點對侮辱仙同Sona就知喇
觀眾唔係傻

可以分享邊段片講chanel袋嗎?
其實知邊年出有咩所謂 自己覺得靚就得
chanel vintage算係有價有市 做咩要怕俾人知舊款

佢咁care人地點睇佢個手袋collection
就唔好買celine, old celine好快就沒落啦

唔係大户人家 只係一個平凡ol
所以唔洗買chanel classic同hermes 🙂🙂

仲有唔中意熱鬧
拿PR!唔係你地唔邀請我去event 係根本我唔想去event
哈哈 好笑

可能已經貴過購入價咁喺Carousell放咗

又俾大户人家屌打

呢個book tote好襯蝦姐條裙

依個Po幾時都有人係度

要餵奶
全埋身媽媽的辛酸

佢之前做BE editor出片 多人睇佢d片 次次都起碼70k views
又多sponsor又多brand請佢出片
真係搵得好多wor 點解佢呢個忠粉得咁小名牌
佢應該學sunny整個"我d錢洗去邊"series
好想知佢點洗錢 搞到月入100k都買唔到樓又生活得咁寒酸同佢d姊妹好大對比

借嚟打個卡

好癲 5am仲有人覆緊
屌你啦蝦乾 我仲做緊野 陣間又要返工喇
你好意思9am話自己早起身工作狂
真係聽到都勁嬲
咁我地呢d叫咩呀 自虐狂呀？
你唔洗出去做野 淨係拍下廢片 自拍下就un un腳收5位數
咁撚筍嘅工都唔識珍惜 仲下下串pr串觀眾
真係抵你有今日囉 哈哈好笑

蝦乾享受緊優質睡眠嘅同時
我仲趕緊essay
無諗過學生會忙過不能停下來的working mum

長褲我覺得ok
我覺得係件褸問題
又巢又霉咁

比人知邊年出咁又點
佢真係好自卑

尋日睇sona懷孕條片 佢都話自己八點幾食早餐 hagone九點先起身(早起)

咁平買到個chanel袋
歐洲價+有折+退稅
唔係唔放呀嘛

一陣間陰啲陰啲攞返出嚟影

我呢刻啱啱做完野，準備訓
禮拜日晚通頂，禮拜一放假補眠

許願蝦乾早日收皮

一定係樣衰嘅問題
藐嘴藐舌頭側側射哩眼
好意思教人影相

媽媽加油

屌見到呢個cm笑咗

屌借袋真係做乜鳩

唔得呀，寫住sona 個名，會比人認到

呢頂帽出場次數都幾多 去韓國條片都見過佢戴

163 cm, 蝦自己講

呢條裙佢以前着去簽書會
而家就變咗街坊樓下look

咪就係 我地都知你啲Chloe用咗幾多年啦

同埋長裙，寬褲，鬆身衫

原來以前威到去對面海搞簽名會

呢條咁嘅核突裙著去簽書會，去rosewood個公廁打卡就化曬妝襯衫
我蝦真係夠晒痴根

高踭鞋都唔著 頭又唔set 咁唔比面呀 呢條友真係唔識架喎

竟然係真金白銀買返嚟？
難為上面個個絲打唔係話假野就係借
寒酸相真係無得靠裝備撇甩

提高延續性呀 過兩年送埋俾林夏maid著

佢除咗對高踭鞋對腳應該會短到喊

佢對鞋，婆仔到呢，完全睇唔出美感

今晚即刻po相著俾你睇

整蛋糕？學日文？

其實seasonal款有乜所謂 仲要個袋只係淨色 襯到衫咪得
蝦乾d諗法真係好奇怪
有本事咪一季買一個

講起佢啲日文
諗起佢手日文字，完全唔合格

厲害了，我的蝦
唔出新片都可以每日俾人喺佢d舊post發掘到新嘅柒事binc

如風絲開新post 個金剛棒有望可以長過青馬大橋

wah diu佢個樣好摟打
一副不可一世既樣
唔買就最唔浪費，多9餘
提腳尖呢下真係好撚作狀

果然蝦公係有機打就唔理37廿一

覺得痴線西對佢應該仲了解過佢自己

佢同自己結就得啫，邊個敢要佢

個樣炒晒車

以前蝦乾都風光過
D品牌邀請去外國，好似美國法國日本都有
而家pr 禮物都冇咁滯
真係自己拎黎衰

我都唔知佢而家可以點翻身

呢條片一開頭又講：我唔係咩大戶人家

幫推

突然諗起我都喺街撞過hagone同小熊貓
差唔多兩年前 未戴口罩
正常情侶平排行
Hagone慌死人唔知佢係大明星咁 趾高氣揚大步行
被拖住嘅小熊貓喺後面全程dup低頭㩒電話 急急腳跟住

佢戴呢d帽個feel勁似變態佬
「被問翻」係乜料
唔係台妹就唔好學人打嗰度d書面語
見一次老尷一次

女尊男卑
都唔知憑乜咁自大

原來佢小家到sangle入面放個大布袋做內籠
驚刮花sangle入面d皮

邊條

自卑到自大

咁樣睇佢個身都唔係好fit咋喎
得塊面削

睇足咁多個post忍唔住留個言
琴晚兩點幾瞓見仲有絲打傾緊，今朝8點幾醒又已經多左幾頁，咩時候都有野睇 好正

人地明做少奶奶都早起身過佢事業型女性

佢揹袋個位置好奇怪

孭到腰bag咁

原來佢一對波鞋著左咁多年，都唔知話佢好慳定好霉好

呢條片正呀 大概21:00睇
啲人問佢有無買Dior新出嘅唇彩
佢話 無呀 呢幾年都收得多 再買就好晒
今年咪可以買囉 都無排山倒海收到productsss

個袋又咁q大個

延續性

佢真係唔好搞笑 正常ol 9-5 講緊係9:00已經返到office坐定定

返工都冇佢著得咁Hea...

好似大陸人

因為蝦乾啲柒野講極都講唔完

咁樣孭袋其實好唔舒服

今年聖誕有幾多份PR gift啊？一份

著咁多年都仲幾新淨先好嘢

又係將自己個套係人身上 你估個個都有婆媳糾紛咩
當你屋企幾千呎幾層嘅時候就唔係咁講 根本住唔晒

sona奶奶仲要成日煲湯俾sona飲 淨係呢點都贏曬爆seed奶奶d普通海味口罩

同埋張相應該都執過
如果還原返上面個真身咁 真係好核突

酸到呢

黃曬邊啦

btw 應該係發現左自己啲包太難食
去左muji 買包
我都覺我muji啲包好好食

唔同99住係free好多係冇錯既
不過正常人點會用呢啲野嚟踩人捧自己
兩兄妹係咪都有社交障礙

成袋都係包，白色係baguette toast，膠袋係片裝包

人地屋企幾層啊，有樓梯有廁所泳池啊...
你估你屋企幾個人住咁要爭廁所咩
人地同老公出街食飯食半島啊結婚擺酒使過百萬

分分鐘你地出街食文記食大家樂咋
當然食大家樂都可以比食半島幸福幾萬倍既
自己搵自己使食大家樂都好開心既
其實無晒sponsor gift腳踏實地打份工搵錢都好開心

「都係反轉用影張相
show “CHRISTIAN DIOR”嗰面囉
反正我又不是大户人家
借嚟啦 好襯我套老翻」

你地咁都認到個package係咩包

絲打你上面果幾句 成功激嬲蝦乾
獲得負皮一粒

要切合蝦姐北歐環保風
#不浪費 #提高延續性

難食到maid也不屌

咁靠你養全家了
小心比大貓炒魷魚

我哋開新po嘅延續性又提高了
和大家一起追擊我很愉快

打卡出片整個蝦佳包 點入口呀
梗係影完相就dum
食就食muji包

歡迎你加入
binc左幾個星期都未完
厲害了我的蝦

哇屌自己日日整起角方包仲唔夠喉仲要去muji買

你地係muji包忠粉?
睇個包裝袋已經知咩包

btw芝士包都勁正

唔緊要 我地呢度嘅狙擊小隊都越嚟越強大
蝦乾一突個龜頭即刻扑落去

反而佢而家沉沉地仲多新痴線西留名
哈哈 好笑

有冇人聽到佢讀Dior 做 「D柯」？
音：肚痾個痾

我有話我條裙係正貨咩
哈哈 好笑

睇佢全屋tour真係笑死我
全部都淘買 偶爾有d特別介紹ge item
以為有幾西利 原來係北歐嘅IKEA同日本francfranc
然後佢廁所個鏡櫃頂放咗一pack tempo紙巾
好似供奉住包紙巾咁
話咩抽獎抽返黎成年都唔捨得用
笑死我 到底我蝦係咪生活喺第三世界

自從睇咗佢個post之後我就冇再食過白方包

閪撚到

佢個茶水櫃櫃頂放咗幾條廁紙 佢話好唔美觀露晒出嚟不過租屋冇整櫃放唔到 冇位放就唔好買咁多廁紙啦

pam個樣完全係呆撚咗又要勉強笑下

其實平時拎出街用 真係有咁多人睇你個款邊年出咩
再講 咁有咩問題
唔係大戶人家唔洗年年季季買新袋
seasonal 袋就係得嗰時出先有價值唔係咩
但佢淨係驚比人知係邊年買 好柒扮唔到大戶人家買新袋

條裙之前起凌辱仙間韓國衫舖有得賣

明明我蝦話係你日日提佢買廁紙

祈求我老婆買少啲名牌袋老番名牌衫lc倉底碗碟騰多啲位出嚟放廁紙啦

其實佢對比起同期啲YouTuber 佢買好少名牌
又唔係儲錢買樓 又唔係成日去旅行玩 又唔係識飲識食
唔知佢做咩咁霉

唔係拍緊片聽完應該會反白眼

Beth Kiko開間網店都做到有官方認證
唔知蝦乾諗緊咩呢

已佢以前收入 正常就最唔賭錢唔做投資都應該會存都好多cash 可能放晒月餅罐

佢有話佢無錢買樓咩 哈哈 好笑
買樓呢啲野緊係靠個男人做
佢嫁入去做少奶奶、點會夾錢買樓

咁佢可以同我離婚了
我俾唔到少奶奶生活佢 我返屋企淨係打機食飯瞓覺

我不喜歡那個扣~

做裝備撚

我岩岩睇左蝦乾講買chanel袋果段片
佢話chanel感覺成熟 睇落去無一見鍾情感覺

曲線話自己young?
你都唔細啦
chanel gabrielle line都後生你唔研究下

呢啲先係KOL做網店嘅意義
唔係淘寶當正貨去呃妹豬囉

對鞋好核突成個感覺勁cheap勁膠

好尷尬

Stan Smith 真係粗著一年就掉
真心好勁

Pam個樣好似見到精神病患者咁
眼都忍唔住眨足幾下

佢啲裝備都係有限錢啫
真係咁霉得佢一個

標準蝦式跌落地都要拿返渣沙回覆:唔係我買唔起/冇人送 係我唔鍾意咋

蝦乾個樣 仲要好自豪覺得自己好中point好幽默

究竟佢提夠產後抑鬱未？
我淨係覺得佢喺度消費緊產後抑鬱
會令到未生過小朋友嘅人覺得好撚兒戲

Prof. Ha 教你如何成為有魅力女生

畀Prof. Ha 誨左一陣
42：58開始佢話係social media 做怨婦係勁爆扣分
佢話有人日日呻但喺其他人眼中只係好小事
回力鏢
53：24佢話自己講野唔會好直接，會睇人地眉頭眼額
唔怪得自創到蝦式幽默真係好subtle唔直接呀

佢講過小熊貓要養佢

平時講到懶獨立都好
心底裡都係想洗老公錢

黑心人母咁樣撚鳩自己個仔一定冇產後抑鬱 又識一日四餐奶又識得06:30掟佳仔入黑房喊天光最緊要係唔好搞到媽媽有產後抑鬱呢句真係好閪

唔知蝦乾有冇#提高延續性 將啲大袋用做尿片袋呢

蝦:我唔係買唔起chanel袋呀 我覺得太成熟唔岩我咋

果陣時已經拎住緊隻小熊貓

唔講對鞋 張相影得好冇美感

佢咁撚樣湊仔 佢個仔就真係抑鬱

好似celine sangle 係佢尿片袋

講完仲要笑
cls

原來佢自己都知㗎有時間整起角麵包但就係冇時間整蝦毛個頭

男朋友畢業都送咁細隻

佢起條片啲語氣明明勁酸 講到俾身邊朋友迫佢買咁

不是大戶大家

都唔係少少扁咁簡單了

仲有 搞攝影書簽名會，唔係應該放自己嘅作品出嚟咩？點解會放人地影佢？

係咩驅使絲打覺得佢會俾咁多錢買dior條裙

佢個條係辱仙間鋪賣既老翻

因為貴所以不喜歡～

點解今日唔見木牌相嘅 話曬都半歲啦

想知佳仔個頭最新情況6個月搓頭仲有救嗎？

忙緊整包邊得閒理角仔 哈哈 好笑

原來連口罩衫都唔係自己買㗎

買頂小bb帽仔都話係大户人家桑拿小姐先會買
蝦姐點會拎幾萬蚊買條裙

btw留名睇蝦姐送咩比桑拿小姐寶寶

似街市吊起d豬肉

諗起家樂仔都無佢以撈得咁好都成個櫃係名牌袋

唔會無相啩 會浪費咗啲木牌

d木牌一個月用一次 延續性好低

喉嚨長期都乾，又難怪要去飲下湯嘅

無延續性嘅野蝦乾係唔會買

當然 能夠省在我兒身上的 省得就省好了
不然支出太大 會搞到媽媽產後抑鬱

口罩衫係第二個牌子嚟架
蝦乾邊會咁好心機綁蝴蝶衣啲結丫

蝦佳同款銅芯口罩衫
全棉經濟又實用呢〜

條裙唔係之前cyn間鋪賣個啲黎嘅咩？

大戶人家食完早餐，事業型老母仲未起身
哈哈，好笑

冇追到post 想知係咩事？

又追擊到上左熱門

唔算追擊嘅，係跟蝦教授學吓野

冇咁上下高都唔好買大size袋啦
好心蝦乾唔好用自己p出黎既9頭身去呃自己

其實可能唔係唔買樓，係佢想老公出首期買

同感 你唔出我哋咪繼續租

驚你偷佢錢呀

屌打

屌，我諗到蝦乾擺起對腳，自己影自己個衰格

絲打歡迎你加入
(蝦乾mode)乜我無同你講可以google下咩 哈哈好笑

google真係好方便

尖頭靚好多

做人老母做到咁自私仲要講晒比全世界知
希望唔好有觀眾睇完真係學佢咁做

藉口姐，睇下小仙辱幾多Chanel袋
一時一樣，又話做咗師奶唔可以好似行小仙辱風格，佢搞清楚自己定位未
利申：第一個Chanel係大學時買嘅WOC

點解可以開左一日就推左半個post
就黎連我都追唔切post了

辛苦如風絲

反而sona有條片講淨係買seasonal chanel 袋款，話覺得出街冇咁易撞

真定期兩三日開一次

好撚癲襯lunch time上黎吹幾句
又要準備番去做野

真產後抑鬱媽媽睇到個心會好唔舒服
如果佢真係有仲會咁走出嚟beggar扮嘢open up to public咩
日日都驚自己照顧得個bb唔夠好，全副心機放bb身上，冇me time，會俾自己好大壓力，bb喊兩秒已經屎都唔屙仆出去睇佢

佢對鞋鬆到成隻手指都伸得入

因為small size實在放不下我所有的日常用品

咪就係囉 佢有撚抑鬱咩
又去廁所打卡 又做運動 又去fancl買野

留返大肚水腫都着得落
#不浪費 #提高延續性

佢會咁諗係因為佢就係嗰啲會笑鳩人地啲袋係舊款唔係新款嘅人

今日湊住仔推po

：要追多胎女 拼個好字才是中華兒女🙂

呢張蝦佳表情終於正常返
唔再係呆樣

見到公司男同事追呢個po
好想同佢相認

仔：Connor (Corner)
女：Angel (Angle)

當然旅行時買呀 英國平過香港好多

究竟有幾多個巴絲mon緊呢個po
哈哈 好笑

蝦式中文：
包包超顯時尚度

angel係邊個game嘅character先
林夏兒女個名一定要係源自game

絲打加油

喺大貓做嘢嘅朋友話
唔少同事都笑鳩佢兩公婆
意想不到吧～

明明成個look都勁醜邊忽時尚？

班kpmg前同事都笑緊啦
唔止FS 連non-FS audit部門同事都有mon緊呢個po 哈哈 好笑

終於出

有新衫著
因為要打卡

又遮住佢個hip 位

好娘

佳仔一定好肚餓，見到舊木就咬住
個老母仲要舊木咁污糟都比個仔咬住

Sona delete晒tag蝦乾既comment

林夏真係好奇怪 父母幫bb改名明明係好有意義嘅一件事
佢哋就求其用個角色名，仲要係機械人好想知角仔中文名係咩，係咪林角

已消毒過 醫生說沒有問題🙂🙂🙂

蝦佳個樣好似唔同咗 成個阿叔咁

條眉比老母剃過黎？做咩唔見咗嘅

先六個月大，似人地啲一兩歲bb，蝦乾究竟有冇比野個仔食

屌 你叫我點面對同事

林同佳

仲要笑都唔笑下

唔怪之得你唔出埋後面個張
今次真係好奇害死貓

好瘦啊救命
係咪飲得多減肥藥溝母乳

第時會唔會生唔高

絲打 唔明你意思

阿仔究竟生頭髮未

都無所謂嘅 要睇嘅都睇晒啲cm啦

垃圾蝦乾po埋呢張係咪想叫人睇吓我個仔出世同依家個頭型呀

我原本好好奇到底後面嗰張係咩
點知原來咁多人驚 早知唔去揾答案

*得

我反而家覺得啱啱出世頭型冇咁差仲好啲

淨係留喺蝦乾個comment 嗰啲咋

點解個頭凹凹凸凸嘅
係咪扮緊LC碟

大笑左出黎

睇落去都仲係好瘦

有時都唔係好忍心騎劫佢ig 好似阻人地養胎咁

都唔好怪責Sona delete罵蝦乾啲留言
佢咁做都叫識大體嘅

呢度啲絲打都好善良，唔係為痴線而痴線
唔係蝦乾你口中所講嘅haters呀螞蟻呀
事出必有因 你檢討吓角仔個頭先啦

佢都有留返個aliceha section俾我哋自由發揮
始終宣布有喜係開心事 唔想人騎劫都正常嘅

係咪maid抱住佢
冇gel甲既

終於忍唔住要留言
想問係咪p 咗個頭頂

我唔知佢有心定冇意 但係初生個張
佢個仔個表情又唔係特別得意 點解揀張咁醜？

的確後面個大人件睡衣個領
好似俾人拉長左 係咪變相撳扁返佳仔個頭？

包包又要加個們字
Bag又唔加s
想點樣

都6個月啲頭毛仲少過出世嗰陣
好記得佢頭後壓扁個位係長方形淺色啲 似壓到出唔到毛毛

Sona好似連蝦乾個comment都del埋？
連祝福朋友嘅資格都無
哈哈好笑

林角仔

好似細個買翻學鞋會買大少少
可以著耐啲咁
但是蝦乾廿幾三十歲人都買大係咩玩法？
佢對腳同個腦一樣停止發育好多年

定係又借人對鞋打卡咋
正常咁大個人仲買大黎jm9

我都想講
可能相就蝦乾影 仔就maid抱

加一 我都諗緊係咪p過黎

明明前幾日d story個頭仲係尖嘅

我仲見到啵
aliceha_rubbish應蝦乾嗰啲cm都仲係到

佳仔個頭

睡衣個陰影位都有啲唔自然

唔怕小熊貓自豪有個KOL老婆

個袋條帶仲要長到就嚟拖地咁
行路勁唔方便

特登要蝦佳咬住塊木板
搏大家睇唔到佢咁瘦連嘴邊肉都冇

依家有兩粒多謝關注wo

點解覺得個頭頂好似P過咁？
有d凹凹凸凸位
好似專登P平d

分分鐘係小熊貓負埋你皮唔止蝦乾

ig已經有人做緊任務了

驚見APA stylesem尾了

一直唔覺佳仔高低眉
今日呢張擺明一高一低喎

點解會講得出個頭仔好圓好靚⋯⋯

我啲腳毛仲多過佢啲頭髮

曲到盡頭便是

6個月都仲咁呆呆滯滯

真係分唔到曲與直

滄桑到成個大叔咁頭髮又唔多條想像唔到蝦佳日日受緊咩非人對待

返公司忙咗一個朝早追唔切

想像到
佢係屋企著住啲北歐睡衣再加呢對鞋
訓係梳化調轉個人黎影呢張相
咁影靚啲？

慘撚到 咬舊木

一岩一忽

快啲叫你老婆收皮
專心照顧角仔啦

餓到要食塊牌 陰公

想知今次蝦乾會點噴殺蟲水滅我地呢班螞蟻

原來佢自己都知蝦佳有扁頭症

真心唔好搞sona啦
都唔關佢事

半歲仲係頭髮都冇多兩條
陰公

完全話俾人知 自己幾唔識做人呀媽

然後堅持係遺傳

喂蝦乾係咪你負皮我哋啊？

屌 比蝦乾負評我

就嚟變兩蚊銀

我食左兩粒負皮懷疑係嗰對不負責任嘅兩公婆所作所為

應該係兩兄妹 小熊貓有時間都打機 邊會理個老婆點柒法

終於明點解d人點解誤會佢地係姊弟戀

絲打抱抱唔洗嬲
呢度有幾個絲打已經係蝦乾負皮常客
勁快派負皮
蝦乾乜你唔洗湊角仔架咩 成日mon po

其實佢個仔已經有呢d徵兆，完全無聽過佢把聲，笑聲就更加無聽過...上次係playmat跌到個頭都唔識喊，Bb唔係最叻扮喊扭計架咩

真 我而家當負皮係勳章
比阿乾認證嘅象徵黎

角仔咁早畀人掉入黑房，又無咩玩具玩，真喺錯過發育黃金時期喇 蝦乾成日講bb一喊就抱會有依賴，但依家角仔知道喊喺無用的，到時連佢出事你都唔知啊蝦乾。第日個仔大個唔痴你唔好怨個仔唔珍惜同媽媽相處嘅時光，喺你自己一手造成㗎

成個呀伯咁 但識喺啲相度做signal求救 已經好叻仔
未見過個樣咁苦嘅b 好似佢住嗰度（市區）隔離個南昌公園見到啲呀伯咁

又有喜訊帶比大家！

上次蝦乾po個個mediheal已回覆
冇同過佢簽合約 佢真係自費買mask咁霉

我成日都有一個負皮你都大概估到係邊個俾

蝦呀好柒呀

人收咩禮物佢就買咩禮物
上次rosewood無邀請佢就自己喺廁所除罩打卡
真係肉酸到爆

最好笑係@mediheal_idn印尼分部覆
而唔係@mediheal_hk覆 到底搞乜

摩擦力可能用印尼pr覆想佢個maid睇得明 翻譯返俾我蝦睇
你知啦我蝦啲英文咁好 咁大段睇唔明架

又自購扮PR gift去rosewood屎坑除罩打卡俾PR直線抽擊冇被邀請後又一力作

蝦乾真係貧窮神嚟，po 邊個品牌就為邊個帶嚟衰運

maid maid來自菲律賓🇵🇭架

Mediheal Hk都幾鳩喎
要Indonesia 解答都有嘅

勁似啲呀婆坐張搖搖櫈再放隻腳去隔離張枱咁

真係幾時先柒完 真係不斷打破我對厚面皮同on9嘅認知睇完蝦自後 覺得依個世界無人智力不足除咗我蝦同佢個裙腳老公

咁我自膠但點解會咁膠 我都幫佢兜唔到了 盡曬力

真係前無古人

算啦你幫唔到佢兜㗎啦
人柒係點都兜唔到架

咪係，起碼高貴好多，佢個對返工鞋扮咩去結婚用呀

都話係瞓到咁唔係點解啲人話佢虐兒

我係啲品牌就祈求蝦乾買咗野都唔好出po或者tag我喇 下下要執屎真係唔得掂

同埋我哋都追擊咗佢咁多個月 仲好似完全活喺自己世界咁
但又叫我哋想想非洲嘅兒童🙂
明明佢個世界得市區入面其中一個三百幾呎幾單位

好 繼續屌鳩我蝦

佢根本冇任何自己本身中意嘅野，做樣樣都係為左比人睇，等人地覺得佢係點嘅人

留意下啲kol有咩sponsor再睇下柒蝦會唔會再扮有sponsor先

今次柒出印尼 進軍東南亞市場

日日綁係high chair瞓到扁黑心人母日日呻要me time拎啲時間玩game都唔撚抱下個仔

同韓國個強姦犯有得fight

上次tag完caia後唔夠一日就要del storyPR心諗屌你老母啊咪撚tag啦tag完成班人衝入嚟留言

佢嘅品味就係低級旺中淘寶 淘寶度search北歐風就當係自己完全adopt北歐風喺生活同佢啲品味入面 又唔知佢屋企成個靈堂咁

睇返個張絲打影嘅背影相
嗰件粉藍色衫睇睇下幾似啲醫院清潔呀姐

真係唔洗拍片都大把笑料

就到非洲 等非洲啲兒童有啲娛樂

平時一講扁頭就好快有負皮

救命
好想帶角仔返屋企湊

希望蝦姐唔好再生多一個
細果件係正常 大果個會無人錫好慘

都唔知佢以d咩入到be做editor..
個人完全無taste 唔識就嚇死 識就笑死
用名牌就show off死充爛充
我見d kol曬袋都無佢咁刻意

係咪我睇錯定點 佢條頸長到同阿薛有得揮

條帶洗唔洗咁長好核突

可能sona生多個佢又未收皮嗰時 佢又會生
所以快啲收佢皮 大大力塞我蝦返去個西窿度
佢好似成日想用sona嚟做比較咁
瞓醒未 臭蝦又不是大戶人家

有冇絲打知價錢爭幾多

冬至又就到今年又整原條海參

佢依張相個樣好似史力加隻驢友

今年冇咩PR gift收分分鐘原條海蔘都冇得食又176蚊牛扒兩份分

mediheal無辜中槍食左屎 笑死

大啦啦176蚊牛扒邊有咁易有得食
買30蚊豬肉煲濃甜湯算啦

自戀 + 名不副實

佢有個tag #alicehaphotography, 好多都係佢個人玉照（白到爆mon)

自稱係攝影師，應該post多啲自己嘅作品先係，自己係「攝影者」而唔係「被攝者」

蝦乾自定義嘅攝影師，哈哈好笑

又掟4粒蜜棗同無花果落去煲湯飲完全家糖尿就唔使湊佳仔

三個月嘅水平都未有

追po追咗一排
條女面皮真係非一般嘅厚
個po出到24
幾日一新po 次次上熱門
佢都仲好似無事發生扮知性扮好老母

佳仔，你媽咪有冇買過牙膠俾你？

#佳仔許願池

講真佢嗰啲最多叫興趣
喺度扮專業真係嘔心到爆

咁都要爆seed奶奶肯送先可能有
奶奶幾時再爆seed辦年貨送蝦乾？

呢一個星期係晚晚上熱門

見到依張相諗起我以前隻兔都會咬木糠磨牙架陰公
我蝦係咪當係兔仔咁養呀唔怪得無肉食

最弊佢show黎show去都係果個Chloe袋
想唔知佢用咗幾多年都唔得

絲打意思係，蝦乾post左兩張新相，第一張影得個仔正正常常，第二張醜到有啲嚇人，唔係人人可接受 早知唔好咁好奇第二張相

「好奇害死貓」是英國的一句諺語，旨在警告不必要的調查或實驗帶來的危險，警戒人們不要過分好奇，否則會給自己帶來傷害。

上面有巴絲留意話大貓d同事都mon緊po
martin唔想比人笑就叫佢老婆收皮 退隱啦
deactivate d social media
2個人從此做翻個普通人 可以mtr篤魚蛋架
湊翻好個仔啦 佳佳從來都係你地個親生仔 唔係我地網民架
對足一世既係你地兩個親生父母
咁都唔操心 真係等佢天生天養咩...

接近三倍

如果阿乾每次拋書包之前
識好似你咁check清楚就好啦

btw thanks fhsC

點睇得出有大貓d同事mon po? 呢幾日推得好快 唔係好追得切 我係咪miss咗啲大粒花生？

上面有巴絲講話大貓同事 kpmg其他非audit嘅同事都有mon post
日日上熱門喎呢度

差唔多一皮

真係好慘

後面正方形係唔係掛牆畫
即係蝦乾瞓係地再炒上去影自己對腳？

我覺得對腳再合埋少少
揸機角度再右少少

可以影得對腳靚靚少少喎

小熊貓做左kpmg好多年 好多人都知佢老婆係alex ha架啦

分分鐘蝦公都等緊老婆東山再起 R返部ps5返黎嘅一日

屌又係我蝦金器大妗姐理論
買啲嘢cheap過人仲要扮曬嘢「我唔鐘意個扣」
收皮啦你

其實會唔會係佢地公司睇左rubbish個ig 以為你指個influencer嘅係個追擊account?

始終絲打留個個comment 得#alicehaha 唔會direct 到去真Alice 個ig

而rubbish 個ig 全部都係中文，印尼公司就算識英文都唔會知佢係個追擊account

但到而家都唔明點解會係印尼pr覆

好擔心佳佳
蝦乾呢個西女人已經係為生而生
生完仲要斷埋財路
佢會唔會好唔鍾意佳佳
佳佳成長嘅路應該會好苦

「貴萬幾蚊啊 咪玩啦
我呢個忠粉買多個Chloe/ Céline唔好？」

蝦公份糧夠唔夠養全家養得起就叫偽知性老婆專心湊仔算數啦扁頭 黑房 四餐奶呢啲term變哂蝦佳代名詞咁 睇住佳佳又乾又瘦又呆又扁頭覺得好撚慘 生個仔出嚟不聞不問 奶又唔夠飲 濕疹連cream都唔撚試 直接擦類固醇生個人仔出嚟就要照顧好佢 冇心湊就未撚生啦 當佢玩具咁撚 害人啊

你估下林鄭辭職先定係我老婆林夏收山先？

ger級起碼40k點會唔夠養一家三口
佢地死都要用d barely afford到嘅嘢都冇法
想住九龍近翻工可以唔租奧運私樓 租遠少少同價位租可以有大d單位 或者要2房就再平租少少
佢有咁多lc同名牌就唔再添置
收皮做ftm可以唔洗請姐姐 慳翻5000
佢煮飯又咁寒酸乾爭爭 買餸唔會用佢好多錢
個仔得幾件衫 去uniqlo買就最經濟
人地一家四口搵30-40k咪又係咁
窮有窮養 富有富養
唔係咁有錢就唔好要威

難啲囉個老婆咁多裝備要買

其實真係佢大使慣(非食品類)，鐘意做裝備撚
如果唔係兩大一細家庭月入五六萬真係夠
不過佢唔好咁心頭高要買奧運樓囉
利申：辭咗職做ftm，老公份量養緊全家

林夏maid洗啦當然
怕maid maid洗到對手有勞損

其實佢有冇帶角仔去健康院嫁，個姑娘冇叫食返多餐嫁咩咁瘦 我都係餵人奶一日食5餐奶姑娘都話唔夠 ,盡可能加多餐 個時個仔同角仔差唔多大 我知姑娘講未必岩哂 但頭一胎都會緊張d 都會跟著做 餵到到就盡量餵

笑死 怨婦界林鄭依個朵真係改得冇錯
好似俾全部pr制裁咁
連mask都post唔到 哈哈 好笑

唔係rv失禮 雖然而家咁睇真係比hagone搞到成個brand down左grade 係hagone自己死充大頭要着名牌鞋就話掛鞋着一次唔值 點知係買普通返工款rv仲要sona嗰對貴佢勁多 自己攞嚟柒

婚鞋唔係畢業鞋其實真係着一次 之後都係收藏做個紀念

係啊，姑娘都話要3,4個鐘一餐，一日起碼6-7餐
bb胃仔咁細，人奶又易肚餓

到時ps6都面世 佢先R到ps5

咁又唔好睇少人地印尼人 ac名有個rubbish
內容全cap圖 佢地係知唔係講緊佢嘅
(而且hashtag有阿乾全名嘅)

佢一路營造知性風小資女 但一路買d唔等洗既嘢.. 勁反智
褂鞋著一次就夠佢就走去唔貴唔買 結果紅色鞋咁難襯 一年都唔知有冇著到一次
婚鞋可以買銀色灰色呢d百搭色佢又唔提下
手袋又下下買最大size 唔襯自己身型之餘出街都唔夠易襯
廚具淨係識得買lc但9成都無撚用 d spoon rest 粟米碟真係on99
煮飯食最緊要個食字 但買餸就姑鳩寒煮d狗屎垃圾出來
用500蚊嘅碟裝15蚊嘅餸
租樓竟然租間咁貴但BB床都無位擺 有plan生bb就一係租間大少少 一係唔好請工人啦 而家兩頭唔到岸

好奇怪既諗法呀～哈哈好笑

你真係講晒啲重點

真係有錢嘅又怕咩俾人知用過季seasonal袋 反而會當係fashion 添啦
係蝦乾自卑先會咁諗啫

哈哈 好笑

咪再tag人扮自費喇
整臭人地個brand呀

佢租大角咀遠奧運三寶少少嘅都得啦

仲有茶葉蛋 角仔包
蛋最緊要夠濃味夠香 佢就關心蛋上面堆裂紋
角仔包就緊張有無起角 真係頂佢唔順

如果真係咁精打細算就應該教d觀眾點樣用最抵價錢做到最多嘢
例如mingsze教用daiso $12箱收納
mingsze都行日本風 都係用daiso碗碟 佢教埋你邊種似 咁咪慳錢唔洗下下買lc lor 好on9呢條友 我個friend好中意睇佢 話佢好知性 我成日屌佢無腦

我婚鞋真係好求其幾百蚊 因為婚紗都會遮住

小腿很挑球鞋 美cry
一對幾百蚊既stan smith 都著足3年半
唔變形咩

佢肯住屯元天 個單位都大好多啦

佢仲要買淨色
你話買chanel之前出d unicorn色都話難襯
有名牌都唔識show off 傻蝦

hagone要搞番清楚咩叫needs and wants

完全係啦 正宗無咁大個頭戴咁大頂帽

佢地冇direct合作/簽約
但會唔會係香港啲pr 代理之類鳩派
宜家都好多廣告 pr公司咁做

哎呀又撚化我蝦 佢都唔識英文嘅

其實真係
我高踭鞋著到攰換左對Nike
跟本睇唔到

咁要質問下@mediheal_hk啦

就算想住九龍近martin翻工都可以住東九 四小龍啦
佢地又無車 都係搭巴士搭鐵咋嘛

美cry了

其實佢一早講明左啦 佢鐘意錢吖嘛 想有錢吖嘛

人地出名就係個煲 我覺得買個煲就夠
不過蝦乾唔識煮飯所以比個煲佢都冇用
同價錢嘅碗碟可以有更好選擇 用平d嘅都冇人care啦
我覺得franc franc已經好靚 夠我影嘢食上ig呃like

你叫佢重讀中學econ? 哈哈 好笑

凌辱仙同日本品牌合作
人地仲吹奏佢HK人氣Model

唔知阿乾見跣完阿仙同抄娜合作
人地都仲另有出路 又會點酸

桑拿太太真係大戶人家

佢咪影左好多乾爭爭麵包囉 你睇唔到咩
哈哈 好笑

明明franc franc碗碟都好北歐風好多白色

有人又要酸啦

又話個仔出牙 好心就買舊牙膠俾個仔咬啦
話時話 奶嘴都唔見一個

仲平d添 買一隻lc可以買到兩隻franc franc 到時可以tag #alexlovesfrancfranc
明明知性小資女就係要諗呢d 佢行貴婦style又唔夠大戶人家有米
佢知唔知自己咩定位

btw唔知凌辱仙點同日本嗰邊溝通
但係人哋出錯咗佢個姓 變咗姓Lip

唔知阿仙係咩平假當片假 比咗いップ比人地
葉姓日文音讀イップ

忍唔住vote左個yes
側邊好友瘋狂屌打蝦乾

你估蝦乾冇得母憑子貴 仲要收皮
蝦毛仲有好日子過咩
應該日日食麵包 食到18歲佢自力更生

人気モデル
リップさん

蝦:我唔係買唔起hermes, 只係感覺太成熟唔太岩我

收皮啦你 買個hermes袋你屋企果個月要食屎了
軍訓餐都唔掂

真心想睇unboxing

可能係阿仙比いップ人地

佢都冇spending又唔會捨得配貨 係想買都買唔到
sa咁會唔會offer個袋比佢

交少一個月租就可以買個P啦
蝦蝦仲唔衝去買同大戶人家鬥餐飽

但佢啲奢侈品裝備都唔係洗咁多錢
佢當年搵咁多 完全唔知點解咁霉
可能佢儲左好多錢 今年先有谷種基金頂住佢啲生活

蝦：我不喜歡～不太適合我的年紀 太成熟了！

人地老母話蝦毛4個月去到6個月生長線架

明明係蝦乾signature 大媽睡衣

好想知佢d錢洗去邊
celine chloe來來去去嗰幾個
名牌鞋得chloe 紅rv
又唔係dum本落另一半度 176蚊一塊牛扒都牙痛咁聲..
一係自己收收埋埋好多 唔肯拎出來

佢個煲可以煲濃甜蜜棗豬肉湯

呢個盒size似貴野 應該唔係p/lindy

而家買P洗唔洗配貨
如果要佢真係唔會捨得
佢一定覺得配貨係extra 好曬錢
同埋P要20k但咁細個wor!!
佢一買要買最大size嘅袋架

hermes mini kelly 2細細個好young好靚喎
蝦乾自稱fashion blogger無留意架咩
不過你都係唔好研究喇 又唔係大户人家

mini kelly?

買樓是男人的責任啊～ 女人就是要負責生孩子
女人賺到錢是bonus 是私己錢～

我覺得佢似係唔肯拎出嚟
以佢平時啲gender stereotype
就算自己搵幾多
都可能覺得老公養家係應份
自己搵埋搵埋就用嚟買裝備

佢d思想保守到我以為自己而家身處20世紀
女性向解釋router female photographer
我阿嫲80歲都冇佢咁癲

方形盒我都估mini kelly
靚色仲貴過正常size kelly

小熊貓點解你會識ga?
準備買比老婆?

我又唔係咩大戶人家 邊度捨得吖

裝備係屋企野 應該老公比
佢似係只會負責買野裝身

mini Kelly咁細 唔符合成本 蝦蝦係唔會買架

痴線無睇半日推左咁多版

我諗蝦乾真係無㗎喇
機會一早俾曬
叫佢認真道歉，唔做
叫佢收皮湊好佳佳，唔做
廁所打卡，各種r撈，愈搞愈柒

再引起考古熱潮
愈挖愈多我蝦偉大事蹟
好L有娛樂性
講到2046都唔會完

蝦乾： 唔係我唔夠錢買，係唔夠擺我日常用品我先唔買我用開垃圾袋咁大既袋

但個appearance都係好寒酸
到底點做到
好多人著Ig shop嘅衫 fast fashion都著得好整齊企理望落好舒服
拎大學派嗰d tote都唔失禮

是不喜歡它的價錢~
不是那個扣

佢真係成個癲婆咁
但明顯佢覺得自己咁樣做好cute咁

老公心諗 買裝備不如買多兩舊肉我食下好過
仲要我俾錢？？？

我覺得最7係最尾 鏡頭開始影唔到佢時就即望返電話.....

唔通影張相就掉咁曬野咩
#不浪費 #提高延續性

下下用咁大個袋 走佬咩

嘔啊真係勁似佢講嘅野
都解釋左佢啲錢放左係邊 老公唔比首期佢係唔會買樓

小熊貓買mini m&m就得
不過都要俾老婆公審

講hermes講多左添 好期待sona unbox呀
我唔係大户人家未有咁多錢買hermes
不過睇unbox片都鄧人開心呀

講返正題 蝦蝦今日個ig po
我覺得角仔對耳翼好似好兜出黎咁 明明newborn相無咁樣
呢個都係扁頭symptom之一?

孭到個袋咁，一啲時尚感都無

想像到佢係屋企對住個窗台擺pose影幾十張

蝦蝦點解唔拍完片、影完相
轉頭就賣鬼左個Chanel袋佢呀

discounted買返黎立即轉手可能仲有so
可以買到好多176蚊牛扒播
依家擺響屋企無延續性，好浪費姐

好現實。個笑容sharp cut, 1秒都唔豪好俾人

之前有絲打分享過，蝦同仙去韓國旅行，仙仙舉機影相，好耐都影唔到，蝦乾即刻有笑臉變西臉

用Celine box 但係嫌Hermès Constance太成熟
等睇佢自打嘴巴

唔係大户人家，不用花錢買牙膠了🙂

問題係佢p到自己9頭身都搞到d袋好柒

細細個已經飽歷人性嘅黑暗，仲要係親生呀媽

買herbag囉
最大size perfect做奶粉袋

我估Kelly to go/ Constance to go
好鍾意呢啲細袋

bethni都係用ysl tote做奶粉袋
佢不如學下d大戶人家點買嘢 點買適合自己嘅嘢好過

一個奶粉袋 夠買好多罐奶粉比佳仔
半歲佳仔可以食2號奶粉，有贊助啦

格衰係咁 我係街成日見有人咩puzzle 男男女女都咩得好好睇 係得佢
同埋蝦乾嗰個唔知點解硬係覺得係霉左既色黎

「我全人奶㗎，不過我知個仔每次飲幾多安，同埋我啲奶好飽肚，一日四餐就夠，6:30頂到聽朝都冇問題呀」

女人真係好恐怖，唔好得罪女人

邊個仲夠膽贊助

蝦乾應該p左成日

佢個puzzle同celine sangle大撚到全家走佬都仲得洗鬼買

蝦呀我仲以為自己眼花睇錯

上網搵過下 kelly/constance to go係長方小盒
constance 19係長方形盒
私心希望係kelly系列
好襯sona大户大家image

同埋我都想知
蝦乾你點影的

咁我寧願佢有奶粉贊助好過等佳仔挨餓

仲有石斛添!

你講得好好笑 笑死我
好心佢睇下d product相
通常大size都係搵d 175 cm up嘅model影
聽講蝦蝦160 用翻細size cute cute地又斯文唔好咩

就算有奶粉都懶得為餵 老婆忙住mon po

又要睇蝦乾酸個閪面

又要召喚如風絲開定po 準備又爆1001

留比林夏maid餵 餵得多啲奶粉唔襟食仲會比臭蝦屌
食咁多係咪想食窮佢地

你打少陣機幫下手啦 你個仔嚟㗎

係咪我蝦呢排少左po角仔 好似真係冇聽過角仔啲bb話

附加減肥藥
一次過滿足你三個願望，好抵飲

而家覆你地>打機🥰

你點做人地爸爸㗎

仲有珍珠奶茶味添啊

一陣你老婆又公審你啊

黑糖

Sona好似自己屋企本身都有錢㗎喎
印象中有條片係同佢個妹一齊拍 講手袋
好似有影到少少佢娘家間屋？

sona廁所用diptyque diffuser話係娘家車味有家的感覺 應該都唔錯係小康
hagone嗰時唔知咩黎 笑死我

全家都要紅了

真 好似比佢老母mute左把聲咁

蝦乾成日著 對鞋會唔會好臭
鞋入面個logo甩曬色未

其實佢唔講出黎真係會無咁寒酸
自己唔捨得買 又話自己個款幾時都著得
但襯到出黎又勁柒

佳仔算唔算頭尖額窄

痴線今日太忙
一開post有成20頁要追

有無大貓同事傾下 入左識大半年既同事
住咁近公司 佢老婆有無煮狗屎逼佢帶飯？

到底今個po維持左幾多個鐘

人地係帶bell做lunch
lunchbox都慳埋

真好精彩
追極都好多新鮮野

好似(15）開始追
忍到今次真係忍唔住要留名推一推
你地太強啦
一日KO一個 新Post 一陣又上熱門

佢都似有學識嗰啲
睇佢ig本名叫Tina，入BE改個筆名做Sonatina似係玩開音樂，問蝦乾咩係sonata佢都應該唔識成日扮到知性咁，好作狀

應該唔夠48

佢講到無錢所以買個假野無問題咁
好奇怪嘅諗法

老爺是否會偷用？

巴打歡迎你

佢擠出黎用樽比蝦毛飲
因為蝦毛搞幾耐先搵到奶飲
唔怪得裝備撚冇分享乳頭膏同怪蝦毛整損佢

同埋佢有講 1830掉入房 但2230會餵埋餐奶
計返朝早可以一日4次 每4個鐘一次
食藥都冇咁準時

唔好淨係留名啦
大家一齊吹水推Po做任務先開心

check翻#1 現時記錄係28個鐘

係咪アリス幫佢譯架

真係好豐富

Sona屋企培養得Sona好好
好有教養 絕對配得上做大戶人家
讚下Sona屋企人

如果無記錯，sona上次3母女去韓國旅行係坐頭等

個腳踝會唔會太粗好唔elegant好唔治癒
畢竟不是大戶人家 腳踝粗粗的便好

冇錢唔代表要買假嘢 根本骨子裏係支那DNA 佢仲要堂而皇之咁同人講冇錢所以買假嘢先夠厚面皮

蝦乾得一幅小熊貓自畫像做禮物

睇錯左送畀熊大添
轉翻做奶奶是否會偷用？

唉佳仔他知道哭是沒有用的

買定離手
A. 不理蝦公勸喻 拎一皮出嚟買返個體面嘅禮物送俾桑拿母子 寧願闊佬外人都唔闊佬自己個仔
B. 完全潛水 對於桑拿份大戶人家先會送嘅禮物唔比回禮 一貫佢寒酸風格

正宗冇錢又要充大頭鬼，之後仲要話自己唔鍾意貴嗰對呢呢路路買唔起咪買唔起囉不喜歡那個扣

我買A

無咩budget可以繼續走小資女路線買小ck/longchamp 斯斯文文又見得下人
點解係都要justify自己買老翻celine box係因為無錢

我選C
C. 俾返大戶人家送個頂帽俾佢
#不浪費 #提高延續性 #環保小鮮蝦

C. 買假野 都係佢寒酸風格

B

蝦乾著完名牌都有陣淘寶味嘅

如風絲可以考慮下個po置頂呢個
痴線西可以玩下投票
順便推po上熱門

追唔切post
一收工多左廿版

B
再出qna 作個原因講到自己唔係唔想送咁

好似個陣都冇去sona婚禮 話相沖？

新讀者留名
點解做kol做到可以咁柒
我係佢就專心湊仔算啦

投B
覺得蝦公只掛住打機 唔會理佢
佢咁失禮應該都唔會有回禮嘅概念
可能焗狗屎蛋糕 白lai sai咁狠狠地送比人

其實我一直覺得佢冇拍開箱/拍片講嗰啲名牌都係淘寶貨
貫徹佢嘅風格，用成萬蚊買咗名牌，仲唔出返個上中下集慢慢講咩

睇大家追擊睇得好開心

蝦仔滿月/100日佢係咪都冇蛋糕？佢平時唔係好鍾意整狗屎蛋糕嘅咩？滿月當唔方便，冇理由一百日都冇？

B 到時焗返個signature 蝦佳頭型方包做禮物再ig story返整包果陣好多阻滯

sona送baby Dior佢走去送狗屎蛋糕嘅話都好過份

人地善良 鄧佢生B開心 買頂名牌帽俾佢個仔 佢都要比說話人地聽
咁唔識大體 唔識做人
我覺得佢做呢d都唔出奇
有人PO過佢BE派散水餅都係自己焗戚風蛋糕乾爭爭cream都無滴
出來做野咁多年都咁失禮哈哈好笑

好似冇慶祝添

2個都弱智嘅，搵幾多錢都唔夠洗啦

出嚟做嘢咁多年連少少做人處世都學唔識佢個戚風蛋糕望完都想飲水

收工了
好彩仲趕得上爆post的尾巴

爆seed奶奶夠一袋袋海味俾蝦乾啦 點知老爺生日收狗屎包啦

張相有陣臭味

今日真係推得好快

問啊媽new born通常食幾多餐，佢話我3個鐘一餐我話有個KOL bb一日得4餐奶加6點入黑房，佢問我個b死咗未

原生家庭會對一個人嘅成長發展好大影響係真
但唔代表後來與人相處唔會糾正到
我有個好朋友就係好似佢咁
單親 屋企拎綜援 中學時又係好鐸縮寒酸 開口埋口錢
"呢個幾錢呀 咁貴我唔會買囉 你地咁捨得嘅" 呢啲說話
而家出來做野幾年 佢成個人唔同哂 大方咗好多
自己冇/afford唔起都唔會酸人 就算大家講起 佢話想買都會講儲下錢先 唔會串人富貴
所以臭蝦係格衰問題 唔虛心 自卑又自大
30歲都係咁 啲格生成左架喇 冇得救
佢希望佢老公一世on99忍佢好過
呢d人朋友只會越來越少 最後得翻佢老公同仔

第一個post好似都好快爆 唔知邊個快啲呢

同上面痴線西差唔多想法
會自製健康少油(aka乾爭爭)烘焙帶去桑拿小姐baby shower
然後就話sona收左太多禮物喇 bb根本都用唔曬
然後justify唔買貴野 心意最重要 所以負責整蛋糕/狗屎包/乾乾scone

留名幾個月後邊個貼中答案

蝦佳生命力好頑強㗎
見佢拼命咬實塊木牌就知

無睇一個鐘推咗五版

難啲蝦乾見人收咩pr gifts就自費買嚟扮pr送
佢咁撚厚面皮全港pr都難逃一劫

真定假？

話哂角仔 6個月大吖嘛！

又要怨個on9老公咩都唔送啦

屌 真係似呢個pose

我有話過我唔係set機自己影自己咩 哈哈 好笑

唔係掛
召喚媽媽們

我有話過要回禮咩 哈哈好笑🙂

可以吹雞問吓蝦姐

個仔大個都離棄佢

唔會啩
不過個大人好似係maat 大咗兩隻腳

好似係撞正死老豆

好撚慘，我同老公冇慶祝結婚周年都特登同BB慶祝滿月、一百日同半歲生日，疫情關係冇叫其他人一家三口自己慶祝算
正常第一胎唔係會好上心嘅咩？

扶住bb大脾 照計坐係大人對腳上面對手唔會咁擺
似係下面係凌空

滿月/一百日/半歲都死老豆？
咁佢都好多個老豆

上面隻小熊貓都話頂佢唔順
聽講佢有細妹 角仔又搞到咁
相信蝦公屋企都有好多說話要聽 都好難做

不過個老婆係你揀的

呢個時候就咁謙虛，都唔止少少啦

佢而家無job都無心機湊仔
永遠都係兩公婆自私玩
之後就掉個仔喺床或者playmat
等佢自己碌玩嗰兩件玩具
基本上角仔啲相9成都係瞓喺度或者綁喺highchair度
瞓都瞓到個頭起晒角

如果佢有job，我諗佢個仔更慘

我本身就以為係大人坐櫈仔再抱住佳佳影相 有請媽媽們解答
如果係逗屙屎就真係好嘔心 唔怪得個大人似maid多過蝦乾

唔好加密

唔好意思絲打，段片不停loop 佢un un下，狂掃減肥産品再返去餵奶，就覺得好乞人憎，好想打爆個電話

aliceha_rubbish有人投稿呢個pose似逗緊角仔柯屎
柯屎比人影相?!?!

突然有材料加速完post

啱呀 佢仲要好做唔做 做YOUTUBER呢行
個個都見風使舵 邊會真係fd到
仲要搞到自己個名臭哂
就算真係肯屈就出返去做普通工（大前提有人請）
都驚啲同事背後笑鳩佢啦

咁CLS?

之前蝦毛1，2個月大，已經被迫練頸力

咁細個就已經軍訓式人生？

拔苗助長？

希望有其他有經驗嘅絲打解答

召喚媽媽級絲打分析下
痴撚線老母

Sona有條片講自己娘家係住港島，又有提及過未婚前有屬於自己嘅房，應該真係小康以上嘅家庭

成個BE啲女都本身有家底，唔怪之得蝦乾咁自卑，要成日showoff自己

蝦公幾時先肯成長，做個成年人

原來係屙屎要出力所以咬實塊牌？

蝦式推po屈機

正常老母應該唔會柯屎都set機影相掛

難講啲 佢自己都走入屎坑set機影相

原來咬神主牌係借力去大

頂 C打你岩

我見好多BB用力屙屎都會好似笑緊咁
仲要笑得好開心
如果佢都係屙緊屎嘅話我真係好擔心佢個仔face expression 有問題
同埋如果佢生緊牙仔真係唔應該畀塊板佢咬
唔好講乾唔乾淨
硬嘅嘢都對牙肉唔好

可能桑拿太太唔請佢去呢

今晚會唔會爆post

我又係咁諗

想當日條友聲稱仲喂緊人奶
日日夜夜咁怨天怨地又成日消費產後抑鬱
過兩日就見佢扭哂屎忽咁去買fancl減肥藥
之後再返屋企日日夜夜咁怨天怨地嗌辛苦
再繼續消費產後抑鬱
產 你 老 味

俾人負皮咗 唔通係真嘅？

唉 無人叫佢成日同人比搞到自己心理唔平衡 為乜呢

我個兩個都係 多謝阿乾間接認咗

我嗰個都被負評
Hello 乾姐

佢應該好抑鬱自己點解冇抑鬱

劈

放工係車到瞓咗陣又多咗幾頁
𢭃痾屎 睇睇下又似係咁

屌*

記得sona散水餅係d酒店cake仲要買多咗好多
今日啱啱睇完

同埋調轉諗 佢都好幸福啦
老公都算好 又易有bb 又搵到啲錢
人比人 比死人
佢依種心態好難同人做朋友
下下當人假想敵

舊底高登痴線西留名

蝦乾做咗老母之後而家咁多嘢畀人笑

其實佢嘅際遇真係幸運
字都唔識多隻可以做編輯，又有老公又有仔
佢之前嘅事業得閒就有一啲品牌禮物收
想想非洲的兒童🙂

貪字得個貧

有其母(被逼)有其子呀
意想不到吧～

如廁KOL

蝦乾出嗰個po 應該冇諗到有一日sona都有咗bb要回禮，睇死佢當時純粹想哂頂帽

估B 則則膊唔送

你又笑你老婆

C. 將蝦佳啲舊銅芯衫仔送比桑拿的孩子古人云「吃百家飯穿百家衣」 著我兒的舊衫會比較易養大呢。新生兒的皮膚非常嬌嫩，我兒的銅芯二手衣已經反覆洗滌過多次，所以相比新衣更加柔軟，穿上去更加舒服呢～甲醛，熒光劑這類東西早就被洗光光，很安全的喔

佢份人咁閪，蝦公肯要佢，又生到b，佢真係用盡人生所有運氣

產後抑鬱（個仔）

C 同be班好姊妹夾錢買一份一萬蚊 都係3千左右
你地班螞蟻咪無無得話我窮酸囉

仲要拍片，講到自己用咗幾耐時間買啲貴(但可能都係cheap)嘅材料，整咗好耐時間，中間又有小意外發生，到最後因為小意外而個製成品唔靚去掩飾自己唔識煮嘢食

C. DIY 黑白圖卡（刺激bb腦部發展）

我都係諗呢個

Model answers

請受後輩一拜

sona娘家住太古城㗎。

講得咁好聽 環保紙就環保紙啦

呢個po痴線西清楚蝦乾性格 多過佢自己本人

beauty exchange,蝦乾舊公司

推
想幫蝦乾再發揚光大就盡量唔好加密

認得絲打你個名

佢咁嘅性格好快俾人兜

英文又垃圾 覆email都唔掂

每次sign off 都要加句
哈哈 好笑

蝦:thanks you your help! 🙂

到底係婆婆定嫲嫲
到而家都未分得清

應該係婆婆 琴日睇佢條如何令自己變得強大條片都係講細個係公公婆婆湊（好似）

睇Sona ig，佢着婦女會校服，東區band 1嚟

佢個祖傳食譜唔係話嫲嫲咩？

CLS ，又上熱門

太古城海景花園

太古城四房都大户人家喎

OU

今日我好多comment都收到一個負皮，好榮幸

都會大學

被小熊貓垂青嘅紙巾肉丸湯

好彩有其他修養補返，可以竹門對竹門
唔似蝦乾不學無術，樣樣半桶水

以為佢HKU

人地氣質好 無計

想知新年果時點 點都要帶仔仔見下親戚朋友啦
到時一定比好多說話蝦乾聽

唔洗特別吹奏sonatina

就算無大戶人家做比較，
蝦乾自己單拖已經夠柒 夠酸縮味 （笑）

有蝦乾認證係事實 所以得到負皮一粒

professor 蝦係咪諗住教埋呢個sem就榮休喇

好似成個月無上過堂
final咪無新野考

似剃過頭髮

下 已經冇乜㗎啦仲要剃

問你先知喎

我負責打機鬼知咁多

charlie brown冇頭髮 所以個仔都冇頭髮
再唔係就抄coffee唔比個仔有頭髮
(來負皮我吧我乾)

咁到底connor個個game嘅角色有冇頭髮？

所以 今日角仔張相其實係柯屎相?

有嘢咪拍片喺自己個ig回應囉
哈哈，好笑

你都傻嘅 有武肺做藉口唔岀

隻game有頭髮都冇用老婆話似charlie brown咪得幾條毛仔
男人最忌冇頭髮好擔心阿仔大個都生唔到頭髮

有武肺但識得「路過」rosewood廁所 再順手set機除罩影相 條橋會自打嘴巴

去超級市場先用

唔知你同我係咪睇同一張相
真係最平最壓住個位係淺色左冇咩毛
其他地方係一致
我覺得唔似剃
不過宜家有後尾枕睇 冇得關注蝦毛後腦

老婆嗰邊冇咩親戚

yeqiC你又改名

知唔知讀咩科？本身以為sona 外國讀，睇q&a好似話同老公係大學識，通常啲有錢人成績麻麻都過外國讀，竟然係都會大學

推到咁快 放工追po追到仆街

扁過平底鑊

以前睇過佢啲片 佢話係BBA
話本身加入BE都唔係做Editor位
係內部調職調佢過去編輯部

咁都認到

醒喎佳仔 開連登ac你媽冇得port你假冒

你最中意人地啲名改少少

救下我

姐係蝦乾襯蝦佳便便時塞塊木板俾人影相？

我係閪乾

頂

啱啱煲完sona 嘅片
你講得冇錯
佢宣布辭職嗰條片講嘅
睇得出佢人緣好好
仲睇咗room tour 條片
蝦乾同肥安好失禮人
講啲嘢好冇禮貌
顯得sona 好好eq
談吐好大方
肥安話人條裙褶咗等於冇褶咁要學摺衫
點會咁講嘢㗎
係得仙正常啲
條片冇咗蝦乾同肥安會好睇好多
睇完片憎蝦乾多幾錢重
真係好冇家教
好替sona 唔抵
比人搞到條片質素差曬
好嬲呀

又要開新po喇 招喚如風絲

你個名蝦佳出現了

幫緊你幫緊你

可能到時人地唔鍾意熱鬧，唔去

可能人地以為大階I係L

開始有人改名我們這一蝦角色 笑死

佳仔你幾好嗎
痴線西哥哥姐姐都好關心你

話要湊仔，唔去

都係咁，6:30入房喊到死去活來，一日飲四餐奶咁
越嚟越瘦⋯⋯但蝦乾仲要幫我控制體重

都有機 好難講

不過阿仙學咗咁多年日文
都睇唔住人哋寫錯佢個名

Dion都唔係好得去邊，好串

佢以為自己係邊個

無追一日 已經去到38頁 咩事

只可以講句沒有一個肥婆是無辜的
放長雙眼等同蝦乾一齊比人追擊啦
若果蝦乾仲唔自我收皮的話

有個提議 不如新post名簡短d eye catching d引人入黎
拋磚：
Alicehaha湊到個仔個頭起哂角（一開頭就放哂角圖）

有maid湊你啦，唔好搞到你母產後抑鬱啦

好多媽咪驚自己bb生得少頭髮所以半歲左右會剃光頭，希望之後生d頭髮出黎會多d同硬d

笑咗出聲

係
Haigone 小熊貓 蝦佳 爆seed奶奶
記得仲有其他inspired by hagone嘅巴絲打

妙麗

或者focus佢藍/港豬個part
Elva出post擔心手足 Alicehaha話想買佢對耳環
手足過世當日Alicehaha話大是大非錯就錯是錯

真 taobao事件已經唔係狙擊重點
個fo可以放翻落佳仔到

btw諗起上兩個po個張佳仔麵包互換gif

佢不嬲都係咁俾痴線西笑過好多次

林夏maid

訓練狗咩

呢隻人形豬臭閪咁款
上次個月餅俾Alfred 同肥波劣評先笑死

唔想幫佢R到藍絲fans喎 難得babykingdom都憎佢 一陣翻身做藍絲kol咪益左佢

我們這一蝦🙂

桑拿太太最好笑
好似卡通片入面有錢同學嘅媽咪角色名咁

我嘅假想敵呢？

梳囉，咁生得我出就要負責任㗎啦
樣樣都賴我，咁唔想湊 蝦公當時咪射入嚟啦
咁佢咪可以淨係打機囉

係到

你期望一間講八婆嘢嘅網媒
點會唔係請一班八婆

仲有 不是大戶人家 & 蝦教授
太太太正

我見到桑拿太太了

乖啦，你咁快學自己屙屎，好叻架啦

痴線西
桑拿太太都出現了

真係有

好好奇絲打們係kol啲ig留完cm
好似sona pam嗰啲如果本身唔知咩事既話會唔會私底下慰問下蝦乾定會靜靜雞上連登追po

如果真係有人走去問蝦乾唔知佢會點答

搞到我都想改返個名

好驚我脫肛啊，人哋排泄器官都未成熟

前面有絲打摷到蝦乾話少用個chanel袋因為係seasonal款
咩邏輯

又畀桑拿天拿太太完美屌打！

桑拿太太依個袋真係幾靚

岩岩見到蝦乾ig story repost佳仔柯屎相
呢個女人真係好嘔心同痴線

Pam本身同蝦乾都唔熟啦？應該扮咩都唔知但背後笑鳩佢
Sona 我估佢哋BE班人會起WhatsApp group慰問嘅 但背後就

到底呢個po撐唔撐得過2400呢

你之前一早俾人訓練條頸都無事 應該ok嘅 加油啊

same
今日勁忙無追post
屌咁快就39

好美的孕婦💕💕💕

肯撚定無人like佢張相要出story幫手

呢個靚呀～～～
蝦乾個隻深藍色仲要一個大CHANEL牌好唔靚

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

咁快收負皮

一日就爆po
你哋真係好癲

你個小壞蛋吖，不孝呀你

利申:我係你母

要成為桑拿太太打手了同佢傾計感覺舒服

同埋兩位都用"熊"黎稱呼老公 但蝦乾成個煩膠咁 大戶人家完全無咁嘅感覺

新手呀媽唔識呢啲野
不過岩岩睇到張相第一反應係好怪
抱得好怪 同埋點解會咁樣影
半歲影佢自己一個 俾佢坐係到影唔會好睇啲咩
係咪要專登俾人知有抱蝦佳所以佢要做背景
同埋佢抱到個姿勢真係好怪

蝦乾： 淘寶下了架 哈哈

桑拿太太真係俾蝦乾帶起咗
平時都唔見太多人討論佢

好貼地嘅感覺

我有話要話你知咩？哈哈 好笑

其實我覺得佢啲分享幾好
桑拿太太值得更多View

今日睇咗佢好多片同ig po，對佢都幾有好感，覺得佢係真知性嗰種，唔似蝦乾無料扮四條，仲要拎出嚟sell
難得babycondom同連登企同一陣線

新手阿媽判斷唔到係唔係幫緊佳仔痾屎+1
抱b嘅人唔似蝦乾

其實佢堅持每月一幅呢d佳仔相
就好似佢以前啲日文日期notes咁
好奄悶為影而影 為出post而出post
一諗到佢背後係專登用大機較大光圈影19幾張再㨂再執 就覺得好嘥氣無人想睇呀其實

阿蝦仲未訓 岩岩比左負皮我
棉婚有八千幾個like 佳仔六個月得三千幾個like

講到尾都係氣質同品味問題......
桑拿呢個袋好靚

佳仔訓左了 老母可以專心mon po

唔該晒如沐絲

點解半歲連少少嘅慶祝都冇
一家三口都可以慶祝姐，感覺佢哋唔係好鍾意呢個BB嚟到世上

一出post就上熱門
蝦乾想翻身都幾難

真係...半歲都冇話著件靚啲嘅新衫仔影相
咁耐以黎著好少少都係sono送比佢個套baby dior

閪乾

見到蝦乾嘅湊仔方法嚇到心都離一離 身邊未有new born出現，但都睇呢個post學到好多育兒知識

都好 當支持下會發聲的kol

大事大非前錯就係錯果隻蝦 你值得有今日

我覺得桑拿啖吐幾得體 同把聲聽落係舒服果隻
最緊要人地真係同人分享而唔係seminar
可能佢真實係閪格啦 但門面野做足先

好似啲大陸閪

你老母洗唔洗mon得咁貼
留cm十分鐘都無就負皮

佳仔加油 見你咬木好似有求救眼神咁

佢戴帽又唔係好睇

辛苦晒 就黎一日一post

條裙真係老是常出現
Btw佢真係好得閒完全唔洗湊仔 掉比林夏maid 自己就去shopping
明白媽媽會想出下街輕鬆下
但佢絕對唔係耐唔耐出下/壓力大個啲（睇佢同乾公咁撚多me time）
佢有幾愛個仔擺幾多心機上去？明眼人都feel到
唔好再話咩鏡頭後同個仔玩得好開心冇post上嚟
你啲vlog 嘅第一反應同啲qna 出賣咗你啦黑心蝦

咁bb床依家放係邊？易孕體質突然懷孕都要安排bb用品點放掛 成個mk妹生左先知大肚